點解although 後面唔可以加but

如題

卧刀不可拔也

你用中文諗就明
即使 後面都唔會用 但是
個邏輯唔岩 本身就唔係一pair

佢地就係用左中文諗，當左although係「雖然」

因為沒有得你的允許 although會愛下去

我中文都會用wor

中文點會唔得
係可以唔用
但用咗都冇咩問題

屌

第一次聽

點解你叫嚴振謙?

文法係咁
語感上好似個意思重覆左咁咯
although後面果句一定係意料之外嘅事
無必要再加個but

我冇用過即使⋯但是⋯
有冇例句睇下

多數用即使⋯也⋯

解得好清楚
英文一般句式係 SVO (Subject + Verb + Object)
一個句子應該就得一個 SVO
例如 "I fuck you."

就咁 "SVO, SVO" 係唔得嘅
所以我地要加連接詞
將有連接詞嗰句變做附屬句
變成 "SVO, and SVO."
"He fucks me, and I fuck you."
連接詞都可以加喺句首
"Since he fucks me, I fuck you."

Since So But Although Because 都係連接詞
如果兩句都有就會好怪
Although But 一齊用就相當於
"And he fucks me, and I fuck you."

痴線一早識呢句，無人會再錯

冇得解
文法係咁

雖然，但係

以前中學作文咁寫 次次都俾個老師屌 雖然 即使 唔加但是

因為依然用but就會變左Stupid (still but)

點解英文有26 個字母唔係 27 個
用中文諗緊係唔明, 用英文諗

although 唔知點解